歷史上同共產黨妥協既人都冇好下場 一定要普選呀屌你老母

睇下以前國共內戰國民黨咩下場
睇下中英聯合聲名咩下場
睇下新彊西藏和談簽和平協議係咩下場
而家和談 未來就只有集中營

我建議而家文宣方向改為介紹歷史上同共產黨妥協既下場
希望手足醒覺不妥協

真
要讀好正史

扮講和，再反咬

【長期抗爭】最簡單有效嘅日常抗爭

唔L好信共產黨啊﹗
Trump就係睇到呢點，

推

p牌推